Twice身材+樣ranking

頭幾名一定係
Momo （好想日日叫佢跳舞色誘我）

Sana （一日三餐應該都係會同佢做愛）

大山婆（就係對奶我都可以玩一世）

之後輸個馬位既有
Mina（剛剛開始都幾好，但睇得耐真係好快厭倦）

支瑜（巨人+腳粗+無波，普通靚女樣）

跟住最後幾名應該係
多賢 （麻麻地，但都算叫Q）

TomBoy （究竟係男定係女？）

最後一名一定係娜璉！！屌佢，丑既程度簡直係無法用文字黎形容

好似仲有個，但唔記得佢係乜水了，唔重要了

鐘意娜璉班ching，我已經算俾足面你地，穩張算叫做好睇少少既相

ok

大山婆no1

都係頭三名，我都無分邊個第一咯。不過俾佢對奶撞一下都幾傷

好心鍾意Tomboy班人反省啦，知道自己鍾意男人就勇敢承認，做gay佬好平常

辛苦哂ching兜咁大個圈黎踩Nayeon

臭

魚效南腎定紗毛透璉

邊度臭先？

樓主呢條on9仔無天裝無地葬

咁佢真係樣衰嘛，有嗰句講嗰句

撐你

見到定延唔係排第一
就知個榜係無公信力

我唔po佢張運動相已經係對你地最大既仁慈

你答左我個問題先啦，佢係男定女？

美女

我炒飯四淫

收皮啦牙仙哨牙都top3
牙西都排最尾 你on9

Sana真係淫界之首

唔記得個個 唔洗po相啦 唔想記得返

公認透明人

咁都排最尾?！！

牙先公認係人間性器

幫志效對波加返D分

BTW 求FULL VIDEO 既LINK 自用想撚雀

d 日本妹真係特別淫架

其實除左大山婆，Momo對奶都好大

sana最正

Mina 世界第一

1:30 娜璉企係佢隔離...真係輸到貼地

好想俾佢對波焗到窒息

就咁睇既話 係

巴打睇女方面都幾叻

定仔應該唔止排第八

Mina 都好正架好可愛啊

彩瑛呢？

哇屌 男人嚟嘅
唔好以為帶咗假髮就扮到女人啦

人地又型又靚 嗰人又體貼
你地唔要我要

一定係定延

nayeon最正
其他是旦

屌你老母 我彩去撚左邊？

丑你老母

醜字都唔識寫 大陸仔？

Sana mina jihyo nayeon tb 其它是但

好似真係有個柒頭唔記得邊個

辛苦曬

絲表示一路都覺得定延好正

巴打有眼光。不過我no.1只得大山婆好想佢做我個肉便器，同我結婚

Momo定志效對波大啲？

屌原來冇左彩瑛

ching你估個個女仔都carry到短髮？

收皮啦momo整容雞
金髮時期最正，而家好撚柒
成隻鬼咁

彩都正

啱呀，ching都係定延迷

娜璉出道時幾好樣 點解兒家醜左咁多

搵張瘦小小既相得唔得

無形容比率？

是

Momo d牙愈黎愈哨 佢仲要成日擘大個口露牙

是但禁幾張都屈爆機

淫西合唔埋口
samo都係咁❤️

MOMO咁既樣都有TOP

得娜璉西面

我 馬斯定旻 fancy 定寶

賓妹都靚過佢

More

係咪少左個人
定樓豬特登咁

我唔揀喇，我...(包括我張入面嗰兩個)

最近果條dance practice 大山婆條腰幼撚到呢
減肥對波又冇縮水

戇鳩當有趣
屌你老母

定仔根本唔值第八

絲打真係識貨

其實係韓國D男人似女人姐, 睇韓國D男團, 成日化到個女人咁, 睇得多韓國男團自然會覺得定延似男人

好心你地啦，Twice po幾時有正評多個負評，自己用下腦就知點解啦。鍾意西女人嗰班唔好搞事啦

收埋D圖啦屌你老母

大山婆對波頂左一大半正皮

召喚印巴

有無人認真講下點解連登咁憎娜璉

利: 正係識twice呢隊野 無留意開kpop

我反twice迷大山婆

牙定依啲先係連登仔追求既
男仔頭性格（唔會港女 就得人 獨立）
樣靚 有腳比例又好

樣靚個PART笑左

izone9又盲反

1. 娜鏈
2.日本三人組(排名不分先後)
3. 定延
4.子瑜
5.隊長
6.多腎
7.唔記得佢叫咩名

Sana mina無得輸

躝啦傻9

定b top1無得輸 top3 SANA 定延 子瑜
定延

老老實實
如果氣質呀身材呀乜都撇除哂
齋睇五官嘅話成隊入面其實應該得
子瑜 Mina 同大山婆可以稱得上靚女
其他比盡應該都係中上

尊重啦
人地不嬲都係buddy狗黎...
佢唔抵得閪女人同老闆娘呢兩條友紅過哂佢隊豬fd所以...

開頭覺得多賢好樣衰 但之後越睇越得意
閪女人越黎越樣衰
Sana momo一開始到而家都係最正

大山婆個樣成個thomas火車頭咁都叫靚女

正阿

一定好過似男人又成浸咖喱味既牙定

剩係要子瑜
其他你地分

唔揀啦
全部啊唔該

mina!?

但娜連我once都想佢收皮

catgirl啱曬ching

咪撚拎條肥婆對油膩波同山婆果對做比較...

走支瑜走架妹就perfect

真心係淫
加藤鷹定清水健講過 隻耳仔高過隻眼好多既 都係好淫

牙西同牙仙都有整過
但牙仙連人一半都冇喎一出聲真係難頂到

左3 sans?
左2 新成員？

我都狙擊到好撚攰

人地外表似男仔姐
但係人地內心係女人
又型又索 又體貼又溫柔 好過班港女多多聲，

好似食野咁
一樣野剩係得咸/甜係唔好食
一定要咸中帶少少甜 甜中帶少少酸先係最滋味
女都係一樣 女中帶少少男先最正

大佬唔好咁痴線啦...

幫你平反啦唉

好彩我彩瑛唔使俾你班變態佬J

(自稱)娛樂台台主

丑你老母呀支那仔

巴打唔洗多謝我

你係咪數漏左個=,=

你真識食

彩瑛我都岩

因為很多人搞事

識睇定定既先識睇TWICE

大山婆第一，男人婆第二
西女人都排到第3既

基佬就出返去啦

第一一定係Momo
第二就大山婆
第三就sana
第四就子瑜
第五就定仔
第六就Mina
第七就彩瑛
第八係多腎
第九西女人
Btw
支持連登繼續反TWICE
反正連登逢反必紅

講唔出整左邊到, 但個樣真係唔同左

日本line真係無得頂

又狙
可唔可以試下其他團

多腎

班政客高層日日都做緊你想對佢哋做嘅嘢

其實娜鏈唔好整仲靚

白雪雪可以救返好多不足

Mina有埋波就完美

其實你班所謂twice fans
子瑜都好意思講唔係第一
盲西不如捧過第二隊？

拿 唔准你咁講班弱智仔

真係好撚平😑

第二張醜死怪

對腳夠比一隊海豹部隊食一個月

子渝>all

Sana第一

Sexy

加埋身材就唔同講法

日本line

張相有人 ?

dllm

Lm

Sana no.1
子瑜 no.2
Momo no.3

頭三一定係日本line

1.sana
2.定延
3momo
4以下省略

同佢哋群p既老細 一定好爽

Samo世界級正

其實彩英都好可愛 嚴重俾人低估 其實佢做門面都ok
不過都係最愛momo ！

乜水

定延 / 子瑜
mina
sana
momo
其他是但

呢種粗腳唔見得唔好玩.......
子瑜第一

連登咁多反璉狗？

Mina sana無得輸

1. sana
2.mina
3.多腎
4.tb
5.大波隊長
6.中國人
7.momo
9.西女人

聽到momo把聲就打晒冷震 當自己bb咩

定延都尾二 傻撚咗？